原由柏実 #221265 Twitter人血饅頭

叫人去Twitter rt係好事，但呢條茂利淨掛入r Twitter follower，又唔出高汁文

之前佢抄過人，被人指出仲態度差，喺連登po個唔係誠意道歉嘅日文聲明

詳細可以睇

今次佢又借連登多人睇，推自己啲爛到死嘅日文，嘥曬大家資源同時間，忽視曬所有同日文手足高汁嘅tweet

未FC fb手動轉 理大廚房佬星光行被捕

我屌你老母，為左r fo無所不用其極，逼到手足冇曬心機做野，你點解唔停acc啊！

之前仲喺連登放fake news，又叫人fo你Twitter

成個帳喺Twitter搵唔到你嘅內容，直情鬼帳

大家blk得就blk啦

要推都推打開日文戰線嘅手足啦係咪啊
國際記者新聞大家自行搵

英文

法文

push

英文

會員221265
我同你講，你再夠膽公器私用，我一定追擊到冇人理你為止

推，唔妥呢條撚樣好耐

手足辛苦譯左各種語言，佢唔單止唔rt/like，仲直接copy and paste，照抄人地tweet嘅字出tweet，仲唔落credit扮原創

之後仲厚面皮係連登周圍宣傳佢個抄嘅tweet，比人捉到仲大大聲拒絕道歉

你話真係有用就算，至弊佢個account因為抄嘢比twitter當做spammer hide左，所有佢嘅tweet都search唔到，同出唔到公海，等於你like同rt嚟都廢，無人會睇到

推

推到佢收皮

又係佢，條友幾時收皮

不知所謂，twitter比呢d人搞灣曬

佢主要目的只係透過連登r follower，如果係為左做文宣，直接retweet人地咪得，點解要抄人地個tweet然後自己出，再係連登周圍貼link引人地retweet佢果個抄返黎嘅tweet？

德文

真係好過分

usp靚靚嘅相同官方媒體（私心想推）

呢啲人抵被人屌

之前放fake news已經好可疑
r埋r埋啲fo都唔知係咪帶風向

上次出fake news已經block左佢

屌佢老母講起就嬲

大把人被佢fake左，上次佢吹雞就有成幾百個follower養個佢個帳

推撚到佢仆街

仆街嚟

好耐冇用連登，唔係好明咩情況先去得站務台

垃圾嚟

屌佢老母條友搞咗一pat屎出來又唔執就走撚咗去，喺道扮死，叫佢快撚啲收皮啦，仲咁厚面皮喺道推乜撚，佢啲po被twitter摺柒咗架，屌佢，冇真日本人睇佢啲po架

推撚爆到佢收皮

你係三毛，唔係屈

Finally

我都唔知畀佢屈咗幾多次熱狗同陳雲弟子

Push

好，我再執執，你等我陣

做緊野啦
會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

有冇 link 睇睇

唔可以比呢啲fakenews撚咁樣吸follower法
都唔撚知佢吸follower係想做乜柒

你睇你上面，大把料

tui

去左站務台重po

原由柏実 #221265 經人連登吹雞去Twitter，食人血饅頭

推，知識產權呢嗚咁基本嘅嘢都唔撚識尊重學乜撚人追求民主自由啊收皮啦栢原
屌最撚on9係有班個腦漏撚咗係佢哋老母個臭閪度嘅智障喺度話咩，國難當前你唔係介意吖嘛同做架兩嘅我屌你老母講嘢經下屎忽啦，你老母生漏咗嗰腦俾你地就摺埋一二角啦屌

純綷係r fo都算
但如果想帶風向

佢係泛民打手

tui埋

飯民打手

成日見佢啲po上熱門

原來一早入咗 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

我係你就深潛啦

終極無敵泛民打手

你望下佢一日出幾多post

條友出名泛民打手

佢出撚曬名臭名遠播

我左膠底 好難改嫁大佬

大家一齊Report佢fake ac啦
唔可以俾5毛養大個ac

P牌多撚到，你咪五毛專員開緊分身轉移視線

頂，慣左不推文

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

一早block柒個撚樣

你指我？

係咪p牌覆我控制唔到啊sorry
如果你有懷疑，可以睇下我放嘅link

Twitter長駐班人為呢件事嘈左成幾日
大家都冇心機文宣

我個人依家根本唔想佢喺連登吹雞推佢嘅爛推文

推
條友個晚比人屌仲串柒柒
copy&paste同一句野無數次當自己道左歉
仲要twitter一眾手足同受害人明顯唔收貨
間接搞到twitter前幾日世界大戰 條仆街就繼續扮死推fake news
諗住話受害人都冇上黎連登刮佢都唔好意思講咩 跟住見到呢個post 唔推唔得

會唔會 可以開個站務台post 追擊

呢d飯民打手應該落地獄啦

呢條撚樣成日偷文上連登r fol
絕對唔可以放過佢

最重要佢搞到做翻譯果班手足俾人鬧
有班on9 盲撐佢抄文搞到嘈左幾日

我都嬲到痴線
本身諗住算數，但佢今日仲嚟自high

我冇話你，不過我而家追擊緊五毛專員條五毛，我見佢入你你個po搞旺個場咪懷疑佢開分身轉移視線囉

有無Source ?
佢哋點嘈法?

思覺脫.
知名五毛小心

ching你起下樓主底就知唔係啦

有人寫左事情經過

樓主似正常account

你起下樓主底啦巴打

已入 LIST

但樓主小心啦，畢竟都有幾個出名五毛入黎推文，至於五毛專員（好能慶）都推咗成9個po

我睇咗啦，我冇話樓主係乜

Thank you
無意介入爭執

但小心好能慶同思覺脫
五毛煽動緊對立

就係呢條五毛抹黑白兵

sorry, 我唔係好了解詳情
請問佢哋係咪反對泛民之類？

不割蓆 各有各做

全力支持樓主狙擊原由柏実條撚樣

但佢搞到做翻譯班手足俾啲盲毛鬧呀
仲有佢唔止偷文仲係咁叫人RT fake news
已經唔係物一次

好能慶五毛證據係到
主要係散播謠言

唔只反對泛民
反教會 反612

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

因為好能慶而家追擊梗，見佢係個po係咁推，緊張咗，sorry

咁好啦 全力追擊 屌到佢道歉為止

出面打緊仗,你係度批鬥人

咪就係...

唔係批鬥人
而係呢條友一而再再而三咁偷文黎r follower
仲要係咁叫人RT fake news
同埋做翻譯果班手足因為佢俾啲盲毛鬧左幾日

唔俾我multitask？

見到呢幾日推友都唔開心
條友錯咗又唔道歉
仲引咗啲人支持所謂要結果咁唔好計較幾多嘅歪理

rted

.

睇上面巴打嗰post
叫右翼主義時，主要係咪都叫人衝+唔好撤
之後就主要分化引戰

原生係泛民養嘅竹鼠

輕輕一推

平時得罪的人

抄襲可恥

呢條友搞到翻譯文宣手足比班傻仔同分化狗當殺父仇人咁罵

呢條友搞到真係Connect到外國人嘅手足頹曬，人地唔單止要mon住新聞，仲要覆嗰班乜q都唔知就走出來做架兩嘅柒頭，好心嗰班柒頭收皮啦，單嘢揚到日本人都出tweet屌原由條柒頭啦，仲講乜國難當前呢啲廢話

班手足唔係好似你地班柒頭咁淨係識縮喺tg道架，人地嗰個唔係好似你地咁唔識multitasking嘅閪腦來架

飯民打手正仆街！

Reported

屌泛民都未必有事
你試下屌眾志，佢實咬住你唔放

有人係太子站手足墳前慶祝生日切蛋糕，佢都multitask緊，
一邊弔唁
一邊慶生
你係咪好 buy佢?
打完仗，我理撚得你屌到佢上天，
打緊仗，你走出嚟屌佢，我就要屌你。

推！！

一鋪過咪bam咗囉

屌 呢條友 之前我開心share櫻井翔報香港同周庭既新聞片姐
條友當左我係佢日本新聞專員咁 又叫upload 呢個果個咁
都費時理鳩佢

又係佢

上次又係佢虛報有不反

成班p牌喺度帶風向內鬥

核彈要推

之前呢條契弟試過連登報假料啦
屌佢老母五毛玩撚到去Twitter

你肯定？我仲睇到佢留言喎，同埋佢7點至留過言嚟

呢條撚樣又搞到班翻譯手足俾啲智將搞啦屌

佢根本係泛民嘅人
條撚屌下下屈毛 又屌人鬼 同 熱狗

到今日 仲有人理佢 真係cls

我係未p牌啊

帶你老母風向，你自己望下佢做過咩先啦

其他人係咪毛果啲我唔理，但由柏実條撚樣一定要狙擊到底
呢條撚樣吸埋成班弱智盲毛盲撐佢
搞到真係做野既翻譯手足俾呢啲盲毛屌到灰退出Twitter
做錯野既唔屌走去搞啲做實事既人

見到有個大帳走

是但啦，佢係眾志打手
上次G20登報，呀眾志主席肥仔林乜乜搞到個廣告同各國唔同design，果次原由柏柒護主護到癲

咁撚鳩柒既日文，一級
不如由頭讀起好過啦屌

打手應該落地獄

推返起呢個post
條友開咩post都係貼自己個twitter先
明明開post個內容唔放自己條tweet出黎都冇影響

睇得多77台 成個台好似得一男一女藝員

推
已經有翻譯手足比佢搞到心灰意冷
點知連登官方仲quote佢
係要比多d人知道佢前科

佢話就話出咗tweet道歉
但係連登d post到仲係串過馬撚